★ 審計署：勞工處招聘會成功個案平均得3宗

審計報告發現勞工處提供的就業服務，在登記求職人數、工作轉介次數及直接轉介就業個案均減少，其中登記求職人數少7成，直接轉介就業個案亦跌4成半。同時，在2016年至18年舉辦的地區性招聘會每場平均面試次數亦不多，平均就業個案只有3宗。審計署指，數據反映求職人士需要已變，勞工處需全面檢討相關服務。

唔閪嘅工都唔會登喺勞工處

有閪人見咩。

jobsdb已經係low-mid range job
勞工處直頭係地底泥既工

真係cheap到夾撚線

佢果D招聘會根本拎黎做數做樣架咋

我啱啱出黎做野都係勞工處搵, 真係好地獄下....

返六日，九至六，放勞工假期

有薪年假七天

有強積金

呢啲閪工，勞工處就最撚多。

勞工處表面上幫工人

實質係幫自己。

班友無咗勞工處，都唔知可以做得啲乜。

x2

請唔到人咪成班廢佬出黎話要引入外勞囉，點都唔會比多啲出黎

奴供處

奴工處果堆工
永遠冇可以查到既公司全名
返6 日
返12個鐘以上
年假7 日
要求三語良好
軟件萬能
要輪班
要處理老闆私人事務
要有工作經驗
人工比低工資高少少

你屌人工少無得上位,班契弟就會話你唔肯捱

每次招聘會都請到3個奴隸做閪工

啲濕鳩細公司乜都唔撚識，見到出面請人寫乜，就乜都抄晒落去要求裡面。

請 IT 永遠都係要識晒十八般武藝。

it要識埋風火水電

都仲未講完，仲有d 閪工有咁條件
要肯返支那工作
肯超時工作(即係冇補水)
要處理清潔阿姐既工作 (因為閪公司連清潔COST都CUT鳩左)
要負責食飯時間順便去郵局 / 銀行處理公務

勞工處啲工要黎擺既啫,請唔到人就可以攞外勞

奴工處 真係請奴工

放得上去都係閪工黎...ON99

hk slave department